華斯基斯實係插水啦屌你老母

呢球就唔係插水 抵你地今年要還啦

牙蘇有無傷到

無野講

喱球唔係插水wo

其實疤狗不嬲都係8強止步既料 不過上年黑撚左psg姐 無咩特別

斷左腳

好擔牙so依幾年點

sor law

但關巴咩事？

你當瓜菜演藝學院流㗎？

學緊點行路

佢未揀好傷邊到 初初係頭 跌跌下又護返條頸

係囉關佢地乜事 都出左局啦 仲嘈過班祖記fans

相同邏輯

仲抽緊尋日出局
報應黎

屌 雷狗個樣好似地震趕住匿埋枱底咁

牙so 中左內傷 60年內必死!!!

未跌都舉定手 知實插手

邊有還過 羅馬完全靠實力贏

場場都訓係地碌幾圈 聽日先死都唔出奇